有無人睇呢個標題個陣眨左眼?

同埋一邊呼吸一邊睇呢句句子?

無

我眨右眼

我屌你老母

玩到悶啦
畀啲新意得唔得?